【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (48）- 人不為己 跳唔跳好

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

唔起底都唔知 車頭巴開咁多膠POST

係咪我？
搶咗嚟開sorry

今日入會都有份打團？

真人真事嚟

留佢老尾名

但e怪成日唔係打隻烏 係咪應該1前排

公會戰唔係每日報名？

今日入會 今日冇得打
今晚SET隊 聽日開始可以打

大力金剛鳩巴打
已申
ID:支哪武漢肺炎XXX

SET左隊就唔駛
每星期日11-11報就得

好似一報就報成個禮拜？

冇得21勝

驚西 咪又係拎700石 收皮
又唔會入到頭20名
乖乖地係10%內就算啦

帽事?

仆街有簽到但唔記得set隊,見到佢寫參與唔知有無份

巴打團仲有邊個冇咁chur
公會龍我鳩打
長期得懶人包

係你1001呀

上開膠post 先輕鬆到

已批 謝謝加入

真開心
仲未中

跳船又好似好衰仔 唔跳就無石 本身個團仲要頭10。之前仲討論緊新角 知道無團戰個line群即刻靜曬

咁都追

重複5星 木架 冰奶個d
應該超越左佢？定係合左佢 博新5星就算？

LM<

係
自己都唔係啲好勁嘅玩家
好似為小小著數就走

thanks~~

好似無團唔CHUR

因為人人都想免費拎個700石

唔好用頭10打飛機啦...
無打1星期 一定無可能KEEP到頭20

自由天地都係得一半人有打團戰 好彩都拎到700石

好似好多人冇set隊連勝唔知守唔守到

夠晒自由

岩岩訓醒
呢隻垃圾？

勇者

我指公會龍呢part
700石輕鬆喇屌

唔垃圾但唔值得追
抽幾下就算

人不為己
同埋退團入團唔使CD
咪同個會長傾下囉

同期有龍騎 點都唔會追佢喇

點解要追呢隻

打龍好似都計分 allin落打龍會唔會keep到頭20？

唔係個個星期分開計咩? 1個星期4000石 第1名

奶到一枝

咁睇唔開呀

仲以為係打孖出

湯巴大大力屌醒佢啦!
700石 影響好大!

極難都出到

有錢

超越
超越
超越
你唔超越點升LV 上限
你唔超越，人哋超越咗你點樣90LV打人地隻100LV
同埋你依家抽到，好啦畀你合咗博新5星，好啦真係畀你博到新5星
咁你拎住隻新5星又點?

我唔係打最難
光暗冇乜角 廢老 修女 得60lv
要我晒電睇佢打我快刷算

屌你老母 又射咗5000幾石 又乾塘 想死

你射左去邊

射去邊

咩叫打龍都計分 ALL IN落打龍

供完小巴 準備供光盾

公會條龍。

跳船啦
連條龍齋咁幾下skip都唔夠20個人打

我諗佢係指谷高戰力 快手打多幾條龍
用呢樣野補返1星期既公會戰分數掛

係咪100抽內中!
扑

allin左啦

等老鼠pool 火隊唔抽了

呢樣真...
明明大家SKIP 前後1分鐘都唔駛打完2場 齊齊打完有100石拎

ALLIN左幾多抽先中

隻安妮
黑力架專用尿袋加免死仲有沉默 100%扣血
雖然未見識過但睇落好像有點強
點解我覺得有d 曲藝士既味道

頂你我岩岩先保底隻瑪琪無石阿

唔好玩啦 4000石係月結

all in咗廿抽?

佢唔敢講呀!
扑

咁兩隻skin係超定融合好，零課的話

打完出黎見到好多人話垃圾
真係咩
每回合幫黑力架叉3粒加300%爆 再免死
1費沉默

咩叫曲藝士
除左我知係PAD個陣玩SYSTEM之外 真係唔熟

融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合融合

過百就一定啦 得閒射下得閒射下 尋日心血來潮5千幾石射落去between化前有萬幾石儲落比條友水鳩左allin抽牙叔 唔係又多d石射光盾

射咗兩下安妮 其他射晒去烏爾

今日終於第一次中金武 好滾動

快去抽安妮

無石了

課啦望
女WO
黑絲WO
用碌柱磨西WO

果時要最高倍需求極高
而曲藝士輕鬆做到
之後為左平衡遊戲開始出輕鬆高倍角
一發不可收拾

未中過全部保

發覺再咁課法唔係辦法 要斬手指

安妮有用?

試咗了 係一開驚 最高速已經有3藍 唔洗等到安妮

好勁

變神角?

抽到灰 覺得係無可能中
下個到你中巴打

依隻不嬲有

快啲打上第一爆機

如果係 佢加巴拉卡/木刀 2隻可以打撚爆D單騎ON9仔

要抽了

打飛機上第一就得

供完一個pool想開另一個pool既肯定係好早就中咗
我供撚玩烏爾之後唔撚敢再抽re pool

我今朝咪講左一開波巴拉卡就有4藍出大技

測試 先手加3藍 無敵 加暴擊
重唔抽？

龍騎直接被收皮

都唔少架
總收入既25%咁濟

Wtf gg 我錯啦
想搵窿捐

是但放隻巴拉卡或力架加隻安妮就夠做

唔講都bloc
逼害同路人

首先你隻安妮嘅捱到佢個回合先會發動
法師打PVP速有幾"快"你唔係唔知嘛

都話一開波就有 唔洗等安妮

叫人抽但自己唔抽依個行為非常之唔可取

沖矢巴唔係話一開場就食到招被動?

QUOTE多次
一開波就已經觸發被動
無咩理由唔抽

冇肚腩不了

我冇石咋
有石 我要安妮幫我奶袋底

巴拉卡先手4藍 力架先手3藍

好似miss咗/未 trigger 個5000石hot deal.
有咩方法可以call出嚟

2抽中左
原版4星,SKIN版5星
差D 4星食左5星

炸雞巴
Tg 問咗 但未見有人覆

是咪準備一洗牌

你一定唔係抽出嚟

抽哂d石 之後再抽佢會同你講你無石係咪要買
之後禁係 會飛去shop
出返介面就會有 好似係

唔明
你tg 問左邊個

咁事實佢係OP 講緊巴拉卡先手出2技

如果無巴拉卡咁抽唔抽

自己團個tg 咋

我認衰仔

等到巴拉卡出埋龍騎skin
今次仲唔死

呢到好多魔鬼 係唔係都叫人抽

抽 黑王子有會出龍skin到時再抽

可以COUNTER龍騎既龍騎 點輸

咁要睇吓本身隊有咩？
如果屌打龍騎就要入手

會跳糟唔係咩大問題
好似上個po 有人太hea 比人踢
你都可以因為呢個團太hea 而走架

300%爆率WO

真係必爆咁

利申 岩岩PVP場比人打到仆街 就係安妮招被動

已經有力架skin？

有幾多公會無報名
我公會就係無報
香港公會走唔走好

留定名先
國際服有冇團會收留小薯

打龍得150w 傷到 要升嘅我再升吓

今個星期公會戰打第一名

總之每R最高速 就直接送3藍 暴擊300%＋無敵 唔洗等安妮
配巴拉卡最好係因為佢起手1藍＋3藍可以直接出大招
唔鐘意 你配力架都得 起碼清到根性

廢老都俾人吹奏過

龍騎》安妮

韓服公會班友試過
3場都無暴過
新SER可能有用嘅
但開始齊金裝，佢300%暴就影響不大
同埋2回合免疫機械套已經有

新手留名

佢唔係傷害免疫咩...即係無敵WO

untranslated

感覺上又係新手有用
但後期會失威
始終少左個輸出角

block 單機啦慢慢

咁睇唔開⋯

咁佢無敵兩回合係佢自己兩回合定大圍兩回合

如果佢唔死都叫大力既
1. 魔能
2. 爆裂技

佢不嬲都水尻人抽

我火法保底嫁屌你

今日打大陸公會已輸

係囉 又loop

聽人講安SKIN+火隊長
巴拉卡開場大技斬一隻

個J more 人係咪海豹黎
但好似間唔中都有見到佢參與討論咁

要到annie行動 被動先生效

都無阻勸人去抽呢個事實

證明你講得唔夠力 連湯巴都唔知

屌你地 咪撚再做魔鬼係到講安妮幾咁勁
我會忍唔住

黃帽團叫半休閒 有冇興趣join?
今日會吉到個位出黎

係

好易抽

開場即生效

3隻都冇
g9g

抽re pool實中小課留嚟抽龍skin好過

傻閪黎 唔洗理

咁要抽爆啦

事實真係勁

2turn

海豹
扑

我都話咗我無Skin
討論下啫

扑

0抽中+曬石 扑

0抽中
扑

jaga
eh大佬都唔知

召喚湯巴教徒剿滅叛黨
連湯巴都得罪

安妮好痴線喎，一開波就發動技能
如果巴拉卡係金龍 skin 咪玩晒

FLAG已立

韓仔都算係咁
btw 韓服TOP10未見人守隊放安妮

叫做多個玩法 不過我都係用返國家隊穩陣

想知係一個禮拜冇得打定今晚報返名就打到
唔想誤會咗自己個團長

「唔夠十個人報名 所以唔俾參與」

3V3攻隊應該好爽

you wanna play too? it'll be fun

好似話一個禮拜都冇得打。

diu...抽唔抽好

等湯巴答
但我認知就團長冇報=成星期冇
團長有報 唔夠10人=1日冇得打

攻隊放會好D
守隊始終會亂用技

專打單龍騎

抽完再問啦

等緊龍巴拉卡

eaten by a little girl. Huh.

屌，真係克死龍skin

正

係 單龍騎皮已收

下次都係唔用模擬器打公會戰
打到第三隊就贏彈game當0－3

其實
安妮只係打頭炮......
六續有黎

守隊有小巴＋小鳥就無咁易剋到 單騎就秒

無烏爾同小巴基本上一開波就秒得隻冰奶

今朝我見到0-6，心諗對家咁勁

到我打完變9-0，個個都贏JM9?

間中都上黎問野啦
係你地推得太勁,有時睇唔到我問野

而家過半都有鳥爾＋小巴
除非打TAG

有哂劇情

竟然係一開波就加
真係比你速攻用

Ok要抽木力架skin pool

不嬲木刀一野收佢都皮...
In 湯巴we trust

但海豹必須死

我等緊隻冰

如果re pool 2 3獎慢慢buff
咁之前re pool 的歐洲人咪仆街死

我都想知..上星期SET左隊今個星期仲要唔要手動去參與...
如果要的幾ON9..
公會每日報到之餘仲要每星期一11點前報名..唔夠10個就少700石..

邊隻冰

我個case 應該一日冇得打
唔該炸雞巴

如今晚報唔到再搵你

又要補底 dllm
退款算 鎖就鎖 爽左兩個禮拜

don't make me hurt you

歐洲人會係第二個pool抽返

百零抽出貨就收池果d就冇蝕
過120抽就收池就可能要蝕

做乞衣唔使咁大聲話比人知

曬唔到就退錢

Buff咪又係新skin新池點會

呢d仲乞人憎過海豹

又有

咪一樣
黑skin 190抽就保底 圍返差唔多

佢好似曬過幾鑊

如果專用黎屠單龍配力架仲好
單龍都係男主/冰奶多
力架第二次行動果陣出爆裂技秒硬

雖然冇退過
但我唔反對佢做法

歐洲人係個個pool都歐到底
所以點都唔會仆乖

見你係賣AC個POST到賣
你會唔會又退又賣AC嫁

又要賭又要縮

1技都500%啦

好爭紮 抽re 池可以歪埋木刀skin...
但抽re池

國服戰況直擊

係，我通常曬幾次先block

我咁活躍
下個池等我曬
唔好扑我

曬到先算啦

等龍skin出哂再諗啦
annie 同木刀 repool 唔會走咗去

你唔好立咁多FLAG啦

你次次都話抽 都冇一次係有抽
信你唔過喎清

你非左咁耐都係時候歐返次打個和

一定得啦
比D信念

上一次立完FLAG已經奶左野 保底肚仔

我有肚仔!

你保底火法有冇圖先

全隻GAME我600抽
得8隻5星 真係非到極致

以後pvp唔落小巴=直接變4打5

P圖嘅

上次咪貼左係咪又要BIN我C

唔會啦，第一次曬完有keep講嘢冇問題，講開嘅中好嘢都冇問題，我係仆一係唔上水，曬完即潛仲鳩鳩屎屎嘅only

8隻唔係龍騎就隊長

我有

你而家cap多次full screen, 貼張memo係隔離我就信你

有圖你係咪食左佢

我都就黎保底

抽啦，我尋日就係抽木刀pool歪左安妮出黎，點知轉頭就話buff佢，真係人生滿希望

歡迎加入

好似開發日誌一早講咗buff佢同埋個小丑女

有龍主同巴拉卡skin ,對龍pool冇乜興趣(除木弓)...
反而呢隻 一黎開波就3藍同暴擊

打Eden分會

今日冇乜海豹
我都想做海豹呀

光暗日先最難打，冇廢老根本打唔入sp

即係邊個

好彩有帶舊電話！

有幾隻喎
比你扑哂咋掛

好似廢

真係保底

memEden

星期4等我做海豹突擊隊隊長

食屎啦 咁樣改低龍skin呃課 唔屌佢已經比面
仲想人唔退款繼續玩？
成個post前排先狂屌下修
連登仔雙重標準

第一日上連登？冇背景講咩都得

星期一限定吹奏廢老日

退款唔玩都算
唔好學人退完款繼續留言繼續玩

係囉 起碼要自貼啦

去洗手啦

名符其實 allin

我係要留言你吹咩

又要講出黎比人笑咩心態

你就真係雙重標準

你係自己講 補底 跟住退款
而呢件事係完全唔關改低龍SKIN事
你自己柒就收檔啦

改低左個日唔撚退?
以家抽唔到先黎退?

都冇曬圖...

好撚MEAN
一陣自貼OK

你臉皮厚又吹你唔脹 咁你叻囉

我都冇屌過，反正龍skin又唔係太過屈，op角就預撚咗比人開刀架啦

預埋我 一齊做番次海豹
我要1抽入魂

呢到起碼3個巴打改壞名

快速戰鬥日

Approved.

好撚後悔抽隻瑪奇 嘥咗我勁撚多石

0作用

勁到仆街

打龍都有用嘅

有肚仔玩

星期四唔好再保底就心滿意足

之前明明供完火隊pool
而家講講下 又心郁郁想掉石落re pool 試下一抽入魂
心癮好大

本身巴拉卡都抽硬
邊個話仔就唔抽

因為唔夠石保底
所以冇保底

18次

人地為咗囡先抽 仔就唔抽啦

又要張掘礦理論圖出場

之前好似話過有佢打龍好用好多
不過我抽唔到

抽角=吸毒
燒錢 上癮

一個星期新開始 一有石就手痕

礦山SP都on撚9
仲浪費我400石洗走光暗屬石

唔洗賠石 重成功出新角引人抽
營運又贏

一陣出金skin 1 2技轉aoe

我對蘿莉冇性趣 我鍾意啲大波波

火屬點會落佢

好似唔關事 佢開被動 你打佢就會BREAK 無視屬性

停一停 諗一諗

不過Annie你地真係會落主隊？
定係玩tag先整隊專門屠單龍？

除SKIN用原版一樣屈

湯巴話抽

落主隊就難D 除非6隻一隊

屠單

SP王必break架
所以唔關咩屬性石事

啱呀 打贏一場 拿拿臨快速戰鬥

280抽先保底

配木刀skin 開場爆大加防 好勁

開場無條件就3魔開技都唔勁

想問吓大家金武係用儲每月一次果個先,定係抽保底果個先?

如果只因為今日打sp 專登洗走光暗屬
咁就真係浪費左400石

好在啲石都易搵既 放心

你地可摸耳檢點啲 唔好每個POOL都話吹十號風 .gun

你肯定開場有4藍？

創造之門嗰個
途中中一樣都抵返啦
同埋打鐵鋪好似抽唔到專武
基本上嗰個掣係冇撚用的

就係咁樣
成隊人on99 企晒係到

=今早PVP結算 1000-400

睇q&a
有詳細分析解答

配隊長技咪有

你唔夠打就要手動 隻BOSS 開被動 你就打咗細兵先

唔跟貼D點玩

細果兩隻好快死左
無得唔打boss

再配火隊長 但冇哂位係真

龍騎OUT撚晒啦
一隻老鼠基本上已經吊打佢

你唔提都唔記得咗隻火主

早日逃離re pool, 個人都開心d

海豹ar la

廢老輕鬆打喎

諗緊射唔射烏爾好

無廢老

射
無可取代

有巴首選一定係小烏唔洗諗

射 隻拜樂瑞都ok我覺得

又係我2跳

好嘢
大家可以拎棍啦

升埋六星 聽日唔好轉風向

邊撚到嚟咁撚多可樂呀

Btw我冇巴拉卡同火隊長

依隻好玩？

40幾萬錢
1萬5石
點跟

刷巴
呢隻唔課得黑石
你睇路

錢就算啦
石就慢慢儲

俾我會等老鼠re pool開先射
老鼠好撚勁

我都中左啦

乜撚野又係我

縮返入你老母個生殖器到啦

尋晚為左唔要斬手指，果斷閂撚左個re pool，點知一起身隻小丑女buff到咁

要配火隊先可以開場4藍?
本身有d心郁郁
但係自己無火隊所以都係pass

邊隻鼠？定每隻都好撚勁？

巴拉卡唔洗
力架要

都唔係今日0既事
尋晚已經出晒改技

轉風向應該預咗架啦

木力你又未抽中
關乜鬼

無課好耐

可以復原

Q&A

之前湯巴咪講過會buff
做乜咁唔等得留多陣

我要求傳召湯巴做見證人

呢個一早block左

轉aoe 仲勁
我2turn無敵幫我疊盾

ok 抽爆佢

果時bd人人課到咁癲，一傳風話大bam都嚇餐死啦
之後都唔敢鳥

廢老原版俾人break到on9

我屌 等埋禮拜四個龍pool先

無木力架skin咁我好唔好開個repool隨便搏抽安妮

公我贏字你輸 又贏

金定黑開pool先算啦

Thx bro

人地明明11號就講定會BUFF
你抽中個隻都會

法國你已經講左成個禮拜要做海豹

龍skin廢老 無skin嘅話難好多

我都想做呀

玩app game 點可以唔抽野

本身冇開repool可以一戰嘅 要close pool就要諗下

抽

遲下抽力架skin抽埋佢算
而家唔抽佢個up pool住

我11抽

結果最後一二會BAM晒
BD LIHKG會得返8會

老鼠POOL過兩日又開
下星期4又有新龍SKIN 問你怕未

之前嗰個抽曬未close pool用嚟提醒自己唔好再抽repool

屌，大獎盲女
仲爽過中MAGI

癲

幾日姐

中港公會居然有人無課黑
諗番果時真係唔講得笑
到依家都仲記得吹風果期，真係好似等緊死咁

我唔會為1關礦山SP去抽廢老SKIN
今日其他SP都清晒了

呢度啲人其實係官方測試員 正常人邊有可能一抽中 又個個禮拜有新隊玩

咩

Block左咩都睇唔到

十抽中小巴在此

你起BAM之前賣咗畀人
接手嗰個慘

課黑先唔正常lor

我有同佢講過的
如果唔係都無咁平

咁誠實

正常係，但果隻驚好癲
中港無課黑既我諗唔夠20%人

放左兩日假無上黎
點解而家會吹奏安妮

巴拉卡同場
開場3魔
無敵
3倍暴擊率
睇置頂

咁我好彩 , 無巴拉卡

下星期又buff skin

咁你仲慘
冇巴拉卡一陣出skin 又要追
呢隻又要追
不過如果未抽力架re pool 可以唔急
力架pool 2獎係呢隻

用邊兩隻可以carry?

就快龍SKIN
人手一隻

保底完仲有萬2石

Block

中午一抽

二三獎都會buff

今日團戰打個大陸團都幾難打
車輪戰第一場隻冰奶 （冇skin）已經死左
勉強贏埋第二場
最尾果場就頂唔住

Btw 用左buff果隻暗女殺手頂左巴拉卡個位 buff有感 生存能力高過冇buff巴拉卡

置頂呀唔該

早知唔入黎

唔怪得冇人睇到

供左幾多抽

俾人小完唔係賣AC咩
做乜淪落到做海豹
唔係以為咁可以報復社會呀

盲女有咩勁 我拎去4星合5星合過好多次
冇升過

有無亞服公會收人
178 萬戰

一有人哂秒推一頁

你好MEAN

痴線
呢隻星期六日龍主力嚟

屌打唔嬴錢SP

係咪另一隻game 幾千銀都抽唔到好野所以黎呢邊曬果條撚樣

無人得豹

三獎著skin 仲廢左

串緊你無呀
人地合過好多次

個守護石配法post頭係咪無

打龍王者

有啲咁既事

唔係hea玩俾人踢左上黎抹黑果個咩?

之前有巴打話簽到簿可以reset 想請問係點re

hea 玩係上面中光盾果個

D海豹單機唔抵可憐

右上-簽到簿-左下reset

係咪M黎 , 隔一日又上黎

個個post都有新人冒起，好難記

海豹圍爐中

好波

我左下冇reset個制嘅

訓左無睇
d海豹爆死哂未？

5月底開始玩果班人先有，6月開始果d冇。應該係咁

上面果隻傻閪海豹好似係戰力唔夠比人踢撚走左果個

唔係唔夠
佢有資源有教學都唔去升戰力
係究極hea 玩姐

笑撚死我

26負評

佢本身就係海豹黎
而家可以完全block 7
根本on9係改唔到的
返工無時間就咪撚貼圖upload la

呢件係
即時完BLOCK

俾啲運黎 我唔打打海豹

我都係

佢地呢啲人根本淨係想吸引大家注意
大家唔好覆佢 無視佢 佢地會好無引

明顯佢係比人踢左之後是但搵借口啦...
美化自己既行為
邊個知

我真係柒都唔撚信無時間玩呀

人哋忙到中午淨係可以抽一下
做撚死人咩

唔好踢爆人啦

多謝大家關心
我最後眾望所歸保底既

咁又冇串 原來冇合到 仲係到

邊一類人同返邊一類人一齊好正常

新手LM

佢你都肯都保底

係愛呀

圍屌完都係繼續做豹
無恥便無敵

咁撚busy 就唔好撚打機啦

所以無人信佢
圍屌7佢

食完個飯就去左新post 好難追

你放工又爆po 既啦

咁多個留言你呢個最好笑

咁我地係咪非洲聯盟

原來個個連登仔都月入50k係真
安妮池都追到保底點gun

食完個飯返黎咁多海豹上水

其實抽呢隻補底
不如去力架SKIN RE池射19野
好似仲抵
B獎唔算太難中之餘仲可以博埋力架

海豹都放LUNCH

其實好似一樣機率

其實係咪應該儲夠井去抽力架re池最好

正評

曬
扑!!

渣ga 差一隻小巴
中曬11隻先曬ok?

有冇全真5skin+ 成套龍skin 版本

原來四季大佬有玩

RE池越抽越高呀嘛 我當400下木架+安妮
都抵過19下安妮

得閒試下 IT 白癡 求其剪貼

小畫家都得啦

就係小畫家

其實仲有咩打龍四星必升

要請教下all in俠
條友成日改圖

唔中埋冇邊嗰兩粒先Po?

屠龍者果幾隻

*右

歐唔代表要晒
呢個世界仲有好多野可以做去證明自己存在緊

我當初新手果陣唔識諗re左

o岩呀
抽完龍skin先

同埋另一隻B獎都好似會上修

真毒表示貼真圖都唔會有人信
我諗下次貼碌9出黎都比人話我係上網搵

認住四寶鐘，打龍好輕鬆

原來你係隱形歐洲人

泳裝is watching you

祝你個個池一下抽到大獎

一舉兩得

湯巴水刷巴玩未?

左右都好正

啲粗重嘢你做

課啦

淨係升咗右邊兩隻
左邊兩隻都未有

你有12000石
唔好扮嘢呀你
抽哂佢先好講嘢

微課新手睇見到覺得肉痛

左2係機械日有用? 有SKIN

其實係咪淨係星期六日先用佢地？

你地刷首抽刷左幾耐
唔好話條女，普通5星都唔多隻

我用黎留比蕾拉
想玩腳仔

有冇話邊日龍啱用
駛唔駛落哂4隻

係混沌就有用

掂呀 齊晒 今鋪仲唔滅龍

無刷過

我刷左40小時(真實刷 唔係9HEA 個D)
2部IPHONE左右刷仲要
5AM訓 9AM刷

最後頂唔順去左淘寶買個安全首抽

係混沌就啱用
唔使，1隻夠晒數
你落得多畀你打得快，但少隻SUP但難打完314000

第2隻佬好型

淘寶

其實依家發覺一個帳號唔夠玩 諗緊買唔買多個淘寶首抽號

一次開咁多up池，買黑石都唔掂

放埋佢SKIP版

抽咗先啦
月塔reset又4650 好快儲得返

SKIP

第二隻佬我屌佢老母呀 就係佢 我抽肚仔抽到三十抽嗰陣出彩布以為係肚仔 點知就係出咗呢隻佬既skin

我有依隻羊
星期6日必落，過8萬靠佢

好似無用位入咁多隻 又要放男主 大巴 小烏 木奶 貓盾 龍騎團長 光盾 呢幾隻固定
空位都無乜

你心癮大姐...
做好每日 掛下機 自己玩其他野囉

唔好咁毒啦

有男豬就開左波

係咪想做炸雞巴二世

四月講到依家
真係無撚改錯名，餵玩家食西北風

3個服各1次

冇乜野做 叫埋自己條女一齊玩 已經
有冇其他手淫介紹

不了
本身2萬7石火法ALLIN完之後 嬲嬲地 抽小烏
最後得返5千幾石
點解唔抽埋落去....u know 的

冇刷過，自選木力架開局

條女好似由第一個post J到宜家

7個固定+3個屠龍戰士咪得

警世潮文又要出動

因為已經出咗烏
bam得

國際ser有冇公會缺人打會戰?

講咗

改返啱個pool先

點分秩序/混沌的龍鄰？

呢四隻勁過火斧? 我已經升左火斧

一至五 秩序
六日混沌

如無意外 老鼠應該比活動你打卷抽STEP
安妮唔洗急住抽 無力架skin既可以抽RE 因為第2隻BUFF都係力架pool
反而下星期4有可能出金框角

有無興趣 打到第八章
無石係身 唔洗錢

捉錯用神tim

烏爾非必要

係因為要留石比下一隻呀

月供既野唔急

都係維持原定計劃
抽埋巴拉卡再算
仲未知下隻金skin龍係咩邊夠石

供左光盾之後一直唔敢開

咁今個星期四呢

留啦 金框保底都唔少野

SORRY 我指今個星期4

同問

自從保底完小巴之後就冇開過RE POOL

我估巴拉卡

我都唔敢開

咁留石算
遠離RE

保底要19600石
而家唔儲多d點抽呀
仲未計一隻龍巴就可以carry哂機械SP關

19600石

我條女岩岩撳一抽re pool中撚咗小巴

between幫朋友問有無亞伏公會缺人
朋友pvp 5000+ 大師3 跟左個廢團連公會戰都打唔到

星期四開POOL
下星期四先完POOL
下星期四係7月1
即係代表

你有冇尊重過你女朋友!
人黎嫁
條條聲

用左120抽 先中annie skin
希望唔會後誨

下禮拜三係7月1喎 老友

而家1 week最多儲到2500石左右
手頭上得2000石
希望龍巴唔好咁快黎

120抽

有呀 我要以呢到既慣例今晚返去扑block佢

我星期四一抽中巴拉卡金skin

巴打棄驚？

巴打唔駛㷫 等我教訓佢

你扑佢
我地扑你

我而家就扑你
耶穌都留你唔住

見到好多巴打睇唔開抽新pool

點解唔射RE POOL?

依個POST日記嚟?

風向的重要性

我個FD唔知點解中BUG 1開始開左鎮尼POOL 抽埋

我扑埋佢條女

block先岩

26個負皮係咪新高

我今日真係過得好開心呀
我諗聽日都一樣咁開心架啫
係咪呀哈姆太郎
@add

我抽咗三萬石先中小巴 佢抽咗700就中都唔俾我扑佢

好在劈佢條女唔係劈佢

佢AC定你AC呀

如果係佢AC 我當無事發生

半棄啦
我唔岩得罪哂呢度啲人
你加油

海豹生態紀錄
正常曬命
花式曬命
on99 無人理照曬
反社會人格報復社會
用條女曬命+扑
扮橙扮非洲人終於抽到曬命

仲有無

你睇清楚d
係曬命 同歐洲人 一齊劈柒

抽啦抽啦

我個FD都係 7抽中左鎮尼(佢問我點解開唔到RE 發現系統預設幫佢開左個老鼠POOL) 1抽中埋小巴

佢ac呀 屌 關我撚事

下禮拜三1號reset月塔咪又有石

Pvp見到lihkg2既人 一睇就知完全唔夠打

留石等星期四龍女

你朋友就是你.jpg
扑得

你AC 佢AC 關我哋撚事

千方百計都係要曬

女朋友=左右手=你

老母太郎

想求多次守護石配法

嗰批圖?

NOT ME AH 我連鎮尼普通版都未有

曬石照扑

國際服仲有無公會 收人🙏🙏會打公會戰既

我忍唔住喇 要課兩pack抽

無人想知你朋友既事

支持

傻鳩先刷

點會呀..對面咁少石

呢team係pvp好撚常見
無小烏你偷笑啦

我朋友話我知佢琴晚屙咗兩次屎 剪咗三次屎 抆屎用咗四格廁紙

咁你FD中乜關我哋咩事
即係你畀人曬仲要全部人一齊陪你被曬?
有無咁撚變態呀

呢個唔係基本陣容黎架咩?

歐洲人大戰!!!!!!
歐洲朋友大戰!!!!!!!!!!!

你朋友好撚ja

re pool我320抽中木劍就關左
哭撚左

立即 馬上 扑你條女

有2支可樂 諗緊升依度邊隻好
求湯巴建議 2隻龍有諗過 但好似唔岩打pvp 同打龍
依家平日龍打到15萬左右

利申 2隻龍都係保底

台仔：120連抽

唔洗驚 力架REPOOL3獎都會BUFF

係朋友...
六月二十二日，晴，拎到eh post海豹許可證

保底照扑

你要打咩

呢到啲人曬完卡 仲要曬朋友啲卡 仲要曬女朋友

睇埋今個星期4出邊隻龍騎先抽

我普緊紫裝 佢普金裝
被佢反擊死左2次

再吵我曬我老母 曬我呀嫲

我依家光暗同埋機械sp唔係幾夠打 然後龍去到x1開頭就得返4隻
係咪應該升左保排先好d 主要想打龍用
落過貓盾同木奶都係x2果陣已經死曬 無木力架skin

=.="

禾成隊紫裝都係咁打啦

唔明咩開咗老鼠pool

快!

嚇到瀨屎 直接開下一鋪

鎮尼個pool應該係依個星期先有得抽 佢2星期前已經開左有得抽

浪費

屌你老母fermi 一起身就諗到條冚家剷

係咪比條女吸曬精氣呀

好撚鬼wo咁

好多痴線佬
遲d會唔會曬自己條丁30cm 長

點解會開到

又黎

想睇

我有跟胡師傅練精！氣！神！
好似玩親乜都係佢歐我非

想食

賣AC都係咁
幫朋友賣

幫朋友問

唔知

我個公會今期都冇開團戰...

你練完咪比佢吸返曬
抵啦

幫同事曬

海豹：我用我條巨龍篤個screen一抽中左龍skin
其他巴打：.gun

咁開個re pool做乜

起碼少左700石

部機好臭

幫女朋友曬

課哂佢

呢度愈嚟愈多癡線佬

女朋友圖？

有冇國際服公會收人

曬完咪又有新pool打臉

男朋友呢？
無男朋友學人曬？

睇嚟我要吸海豹啲歐氣先得

點會 再抽再曬
唔會完

黑皮skin?

加多句又係我就曬得

肚痛廁所大法中左小巴（300）抽

開驚睇都懶

招男朋友+++++++欠1 , 要高要長要粗要大隻要養我
利申:巴打

只係想比啲支持大家 / 中午一抽 / 我朋友好歐

我都係想分享下個喜悅姐...

加返
保底左n個pool 終於到我一抽

我星期4就會講呢句

儲石

等緊扑你

G持

唔好咁心吉

唉 又比我估中 安妮係一開波就會比魔人 咁即係又唔抽唔得
等埋星期四出咩先

就算你用得晒都養唔晒啦
唔通真係拎隻全紫裝安妮打PVP咩

比人一野收佢皮啦

大家唔好抽annie住, 俾我上一上分先thx

完美針對單龍騎

其實主隊唔洗要佢 係TAG有用

佢個技又真係全紫裝無問題

佢比人一野收皮有咩所謂 單龍騎比佢+巴拉卡2隻可以直接殺

唔好傻啦
PVP你點追都係落得5隻
嗰陣為咗隻暗BOSS坦抽咗3萬
過咗一個月都唔知有無，已經坐撚緊艇
依隻我諗半個月都唔知有無
佢個暴300%真係唔明顯
加上你地啲金裝只會越嚟越多
畀你谷到隻王子一開波3魔出大技又點
扣唔扣到對面一半血都成問題

啱呀 所以先等到星期四

我諗要真係好齊裝同角之後
玩tag都落到兩隊主力果陣可能佢就可以入隊做正選
而家都係tag隊擺二隊屠住單龍先

d羽毛係咪抽得？stong hold左勁耐

湯巴中肯

韓服全金裝唔係都秒嚟秒去架咩

btw 呢番說話換著第2個講應該比人屌撚死咗

只能講既然repool有
真係唔急
你抽完兼開唔番力架skin repool就再諗

坐撚緊艇笑死

同問
睇黎又變左縮水活動

恭喜

暗隊tag team玩下ok既
但係冇裝就淪為小丑

笑撚死
成班友比海豹激到失去理智

弱弱一問 小巴強嗎

海豹下世做支那人啦

伸手黨

秒閪咩

唔知 有股信念要我all in

全隊2條命 +20%血
你話呢

唔緊要 信湯巴一定贏 湯巴話唔抽就唔抽

未抽木力架SKIN RE POOL我唔建議抽UP
但如果你重課嘅 石好多嘅 歐撚嘅 有愛嘅
咪抽囉，打機求開心啫
但你無石 又要隻隻追 追撚死你呀清

呢個當然知花式曬卡要用呢d技巧

下午茶一抽

有湯巴把守最後關卡
睇完湯巴認證更加唔想抽

仲以為呢隻勁到仆街

梗係唔係咁
應該係貼圖出黎 再話屌唔小心出到呢隻, 想問下有冇用
我想要annie呀, 點解要出到呢隻比我 etc

叫我?

龍族好心就改一改啦
下下3張卷打成粒鐘

3萬真係要儲起碼都真係要忍手個半至兩個月
但用得1個月就收皮我真係屌佢老母
以為唔係長效有益角我就唔撚柒抽

入4隻打到10萬血
5分鐘內可以出返黎

抽啦
基本佢星期四無話可以換到其他嘢就即係唔會加嘢落去畀你換

我諗勁都係一開場果下
當巴拉卡一開波殺死你一條友
你之後都條追住安妮黎打
巴拉卡都屈唔到第2次

到後尾金裝多D 可能直頭一開波都秒唔到咁就冇乜價值
依家仲係新手期當然可以威下

點會 有冰法打好快wo

無人好似我咁睇唔開會自選烏爾哂卡 曬完仲要比人笑無力架

以家仲點會係新手期
對面長期6石單屬人
被吊打

冇力架 係抵比人笑
呢度由頭幾個po已經推緊力架

冇力架真係幫唔落, 巴哈智力水平

其實冇力架都可以好開心

4隻都要成粒鐘

又有巴哈受害者

唔想知啊屌
唔好逼我面對現實啦
依家先1個月唔夠
已經追過韓服係想點

其實豹女一個更開心 使撚你講

好想平平地買個幾十蚊首抽同雞巴係國服互射

老老實實 力架咁樣衰 新手岩岩玩梗係揀隻好睇架啦

咩都未玩落冇揀力架都要比人馬後炮笑 幾慘

真, 直到打塔

韓服真係最有資格炎上
半年玩空氣

本身諗住有小巴 配隻烏爾就天下無敵
點知而家後悔 豹女局住升6星

黎啦黎啦
玩2個ac 唔係咁難既姐

引戰死返巴哈啦

當左封測

我都唔係自選力架 唔怕喎

加個新花式先
pvp 攻方既話你會點揀
1. 龍奶 龍男豬 原光坦 原木力架 小巴
2. 龍奶 龍男豬 原木力架 小巴 原火主
3. 龍奶 龍男豬 原木力架 小巴 楊過skin

是但啦 冇咪用豹女lor 利申 6星

12月你會唔會開返份聖誕禮物

不刪檔公廁咋, 仲要係歐洲個d收錢公廁

冇平AC呀

撚住淘一個垃圾男主AC

唔係wo
佢都出咁多活動 好多福利都係韓服有
依家冇左

楊過skin係咩

楊過skin係邊隻?

引咩戰姐 未玩落揀左其他都要比人笑 唔知邊個引戰

梗係會啦
呢個po 入面咁有記念性既野

機械單手坦用雙劍
skin變蘿莉果個

仲趕得切聖誕pool

照你咁嘅邏輯，笑下都唔畀咪仲慘

花式推po

其實3姐妹既大家姐係咪抽唔到？
一定要靠英雄傳打碎片？

到時一個聖誕角打殘龍騎
仲係一線ac

畀啲海豹搞到好撚緊火
旺一旺個POST先

其實冇力架有咩可怕啵
自選烏爾帶你上5000分
1技750% 2技範圍攻擊break
新手不二之選 又坦又識回血
集攻擊防禦於一身的op角

咩咁既邏輯 比人笑就得 講番兩句就引戰 惡撚過中共

巴打想1打幾

想問下pvp高手而家烏爾仲係唔係首選坦？
會唔會太多6石人搞到效用不大？

人地eh post 大佬 邊敢丫

一線過一線鮑 . gun

真係2日一小推 7日一大推架喎

你講緊邊個

烏爾集攻防於一身
自選不二之選

你講緊無巴嘅烏爾?
定有巴嘅烏爾?

有巴的烏爾 無巴我都會簡佢

邊位3姐妹 又第一次聽

蘿莉三姐妹，3個都有聖誕skin
細妹係主角團鑽頭蘿莉
二家姐係上次英雄傳隻4星

6石更加需要佢啦 一野爆15粒

你走先
呢到我幫你頂住

冇巴就麻麻
有巴冇skin都好用, 有齊巴同skin好硬(2 turn)

呢2TURN佢捱得住 多數比佢玩範圍BREAK

真係三姊妹嚟 聖誕skin嗰三個

逢親光暗SP都好似食咗屎咁早知抽隻廢老玩下

淨係無視屬性爆石已經值得用

新手而家草左7500石左右
其實大家會唔會抽re個個pool?
定繼續留住d石先?

呢次真係耶穌都保佢唔住

所以自選首選一定烏爾

你不如諗下一個月之後你都可以快速戰鬥(掃)
你到時隻廢老真係變廢老

唔會
留

等抽夠石保底抽pick up

留到星期4
抽新池
講完
抽RE係比課長/超級歐洲人做
唔好亂搞
呢到大把人抽到保底(35000石)先抽到

抽唔抽RE好睇你本身個BOX有咩
建議等埋剩低隻龍騎金框先再開RE

戰鼓聲起

湯巴：玩EH就是這麼幸福

抽你老母

3隻都有得抽

歐洲海豹700石就可以完一個re pool
非洲人要35000石先一個
自己諗

惡過中共喎，仲唔幸福

屌你老母傻閪扮大佬扮上癮

一樣咁勁
被動回血嘲諷極噁心

留石抽金皮
Up池起碼都有4星抽下

我要求入黨OK?

唔係笑佢
我未抽到既無研究過啫
豬仔巴唔好誤會

有廢老都打唔贏光月果2個

CLS 就黎每個鐘都有交嗌

非洲黨主席

死傻閪以為玩親手機驚第一時間會走上黎睇post

馬後炮咁笑尻人就得 講兩句起晒鋼

龍SKIN廢老?

小氣簿ready

呢到好多樂趣

准呀...

聖誕Skin當年唔使抽
鳩做活動就得

睇都覺得攰

我用左3000石買返黎

早玩個開ser 韓服係到做老屎忽指點江山

手動應該贏到嘅 再試下啦

我都係google

香港人真係好大壓力

小二 黎2碟花生

巴打個邏輯好神受教了

身為一個坦，但你都想開場秒左佢

比你扑一下

改改佢盲可以長擺po頭

唔好再講得唔得

係 保底出黎諗住過sp用 第1關就差唔多俾人秒曬全隊

上手果陣一早叫人揀木刀起手啦 引無老母閪戰咩

次次都唔知嬲個點係邊

湯巴EQ好高

6星紫裝會唔會穩陣D
利申無抽

陰陽屎忽鬼

依張依張

你知唔知呢個POST咩人開

入場劵升升佢好
光暗好機械少少, 一樣唔夠腳好惡頂

我都諗緊係升佢打sp先 定係升打龍角先 定係烏爾pvp好

呢個忍唔住

我開架 洗唔洗你講兩句 我下面覆你啊

PVP你打到4千就得啦 之後先衝都未遲

errr
unnn

突然有D 尷尬

好啦唔嬲你

睇完張圖 你仲想抽 就抽啦

1.667%渣咗啲喎

我都諗住玩 但係睇過啲開局 冇龍主龍奶開局

仆街我究竟睇左D咩...............
係俊偉哥 開POST叫人揀木刀起手
跟住再屌9返湯巴笑9無木刀起手既人?

好惡
哭𠹌咗

呢個post真係一日唔死都有花生食

5千又係大師3 4千又係大師3

我早2日問
男豬SKIN 單支 50蚊

好亂呀媽

未供完架湯巴

BLOCK撚左佢慳返啖氣啦

唔抽啦 留下石算 不過見到自己得一堆3/4星就好手痕
而家得隻樂得利同馬哈爾
希望星期四出個靚池比我過下癮先

笑撚左 新手冇揀木力架比人笑=正常

講兩句=引戰

之後上撚手左都叫人揀木力架

冇
前排我買首抽帳黎玩
見佢男主冰奶個價開到1200
真係cls
賣唔賣得出啊

老手我覺得可以收成品帳黎玩

好感動

玩左廿幾日

終於有第一支可樂

非洲到打sp打極都唔出

加油 下抽一定出

咁 第二支呢

係佢開既
上網就係咁，有d人當講笑，有d人唔受得，遲早都會鬧交

活動都有2支啦

好叻 點算

成品小心比人bam
你唔會知上手有冇課錯石
or 賣完比你就refund

好慘 比人笑大力架

冇

屌真係6星升多4LV穩到AUTO都得
thx bro

咪屈
我無笑

係

如果冇活動我都唔知幾時先升一隻上6星

日日都鬧緊唔係點推PO

可樂一係唔出, 一出就出幾支
加油

玩不下去了

未出活動之前有一刻衝動買升lv禮包+新手果度4支可樂

鬧交已為了開更多的PO

一起身國服pvp升到8千9第一日就癲到咁

咁又唔好咁講
湯巴係好多game都做左好多功夫
成日見韓國game post都係佢搞

咁又係
呢個po 都幾個退
而且又有賣ac

話說唔知點解咁撚多人錯呢樣嘢...

以後玩親手機驚dawn 完驚第一件事就係上連登睇post

如果揀錯就會比人笑

爬到塔算係咁啦

吓仲未9000

就黎冇人會錯 d細路而家日日都普通話交流

你寧願係連登比人笑
定係巴哈柒到喊

好老實 我尊重湯巴唔係因為佢係到吹水吹得多
而係真係有相關資訊帶到比我
如果當初我信巴哈揀隻19冰奶開局
我一定棄GAME
我600抽 木力架一隻都見唔到
冰奶抽左幾隻 跟住再睇RE池 就會同自己講 唔撚想見到冰奶

而呢到點解咁多人都睇重木力架某程度上係因為成個6月佢既貢獻
真係極高

呢到次次有人POST圖大家都會問 你隻力架去左邊為前題

串到

第2 3名都跟唔到 痴線 明明亞服5千5左右就真係可以第1登頂
國服打到4千9 第1果個都近6千

打完pve 就算了

你激起左top 16把火

留名睇今晚1萬

玩撚咗就嚟成個月得5支

湯巴
全盛時期既星期一究竟可以爆上幾多分

鬼佬掛1500體有10支
我琴晚又試下掛1500體
起身1支都冇

我就養下生先 唔通班癲佬玩

有冇人貼國服分數去巴哈刺激下亞服

以家窮到日日都要係城玩小遊戲貪撚埋個5000蚊

啱呀 不信湯巴言 吃虧在眼前 唔係老吹 係堅有其事
每信一次都贏一次 勁過大賭李+X

洗2下屬又冇哂

韓服?
我唔追PVP架
星期一頭先睇最高都係六千幾
但上個禮拜結算有條友破萬分

人地係韓服玩咗半年公測
唔會水尻你嘅

重點係睇得出係有心教人 個Q&A個撚柒個都唔睇都照update
仲要EQ出奇地高

得幾條閪毛

韓服個生態正常咁多既屌

國服同亞服D人係食左春藥

我信湯巴信到買埋木力架skin既帳
係咪做多咗

人地玩咗半年
咩春藥都過哂期啦

公測左半年應該無晒激情衝啦

打龍神skin黎
起手係辛苦d 但點都唔會蝕

湯巴講過唔駛買首抽帳 唔駛刷首抽
玩得耐自然齊
你冇聽書咩

放心，好快閪毛都無

得幾粒黃豆

原來呢隻野一直叫楊過

笑死

D黃豆我全部賣
每種屬成千粒
個到都賣到幾十萬
可以賭最少1次 6星

其實呢個大家建唔建議整？

我頭先望，TOP10有兩三隊放一隻畀人衝分
幾鬼好人

我尋日先貼完圖

強化到得返1$

今日抽完啦
有2隻公廁4星

先超越5 再諗

你超越完有多咪建議
但你未超越就拎去賭就睇你夠唔夠歐

我都係跟呢度d人叫

想解成就

乜黎

幾錢先
太貴就真係做多咗

一係最穩 唔洗諗

GO
我望住你上

咁睇黎我都係繼續做非洲撚算

攻方WO

2最穩

梳，用緊蘿莉Skin已經唔記得佢男人個樣

面罩佬?

保底金武又係物理

斷手佬個gay友，機械手

面罩佬個gay友，機械手

呢隻?

隊野太辣殺跟唔到

屌我d魔防頭已經多到要比3星木奶裝
撞位撞到7彩 極缺物理既野完全唔出

到底佢把劍係點玩架呢 我每次見到佢都諗

THIS?

我調轉 缺法系

係
楊過

面罩佬雙手健在點楊過呀

機械手唔係機械屬呀
木嗰隻樂德利

明明係骨手...機咩械咩手

明就得啦

拜樂瑞呀
抽到佢 好渣 快d buff

狼人骨爪同鋼爪都差好撚遠呀

一樣 守隊auto都穩既話 攻隊手動點會唔穩

我以為面罩隻右手好似男豬咁綁繃帶
SKIN有用?定FOR J ONLY

大渣巧禾屎渣渣輝

等BUFF

佢2技都係750%傷WO

坦750%

唔係喎入game 出招畫面係作隻金色機械手咁轉轉轉

點解設計圖會變左龍骨手

好似係單手舞 但係佢一技會拆返做兩把

乜原來呢隻game d skin會變埋性咁撚癲架咩?
係我認真左定點

好亂呀

點止變性咁簡單

組合劍

引伏失敗

你地細個無食過孖條咩....

真係成團人唔洗打公會戰

點解呀

而家暫時用緊呢隊野黎玩
有冇話建議換走邊隻咁？

唔夠十個人報名

官方認真

綠色好食

可能條J仲係到

睇你打咩

團員每晚11至聽朝11可以編隊喎

變老鼠都得，變性有咩出奇

四個鐘爆post?

講兩句？

知道 未食過

98X警告

孖條俠

先出全男角 再出囡囡skin 引你班毒男上釣

又有新名

4個鐘吵咗2,3獲喎

伯母打擾哂

然後七個月都無新角

引1001

花生價格直線上升

梁國雄議員

點解張圖可以咁蒙

一抽就中2隻！一定係

兩舊